美股認真討論區 DCCCXXIII

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

死貓彈加沽

西班牙滅國

Crimea
Naka
Mali
世界各地都有低強度衝突打緊，睇吓有無人有心發大嚟搞姐，你唔好on9

有冇人9追pins

d nigga互片驚閪
世界大戰代表美中英法俄開大片

最尾肯定玩核彈互轟，大家可以買定實銀玩真人版fallout

尋日插撚左成4%，回得果1%就同我講話升?

個portfolio不動如山

NOK

要SH幾耐，佢2020好廢

你噏乜鳩呢到三個有兩個都唔係黑人國家之間嘅戰爭
第二句，你幾歲，唔好咁中二病

開市先放1/3 利申 48蚊貨

好巴仲諗住Put邊隻

same here 淨返個d 都係動力火車黎，個市一平穩返又爆升

仲要有彈藥加長倉 同 短炒倉

第一次係大跌市咁開針

2020 年 is a good year my friend

見到係咁跌，好想入貨

止蝕師又贏

1股TSLA/AAPL/NVDA/ARKK都無?

唔講唔覺oxy又穿$9

屌，賭輸咗，咁都可以咁廢，冇眼睇

得arkk 好細倉

區域衝突who cares
3次世界大戰，我有年之年唔會睇到

又吹奏nio

有冇人尋日PANIC SELL哂諗住今咁繼續跌

佢簽多咗約，但差過預期 on99

豬死了，要做止蝕撚

升咩升，死返落地獄啦

屌

價投10$放而家可以買入

走牙

飛巴愛股

飛巴啲leap call

我係諗尋日咁大棍，今日係咁以都升返d啦掛

邊撚度估到拎多咗咁多約條數都可以咁...巴打打算SH?

不過今日真係諗住清曬堆股票去

Nio距離30蚊起碼仲有5% 水位

上個post有巴打nok aim幾耐
其實短黎講就佢恢復派息就8成爆升一段, 但睇大環境下年應該都抆抆地水
長就除左5g同ERIC瓜分市佔外, 有2點可以期待下, 佢名下間Bell lab搞啲突破性新嘢出黎, 自己google下呢間嘢有幾猛料; 二係佢今個月食到NASA張約, 原理上宇宙時代佢會行先人一步
長揸得起碼aim 3年up吧

話左尋日係最後撈底時機

驚閪

好撚爽 一野收晒啲追put既傻閪皮

Sorry 啲premium歸我

NIO完全係跟住圖走 TA派天堂

上唔番11450都係會碌番落去

由佢2019唔出dividend就跌到3.4

佢由5跌到4就如為priced in咗所以sh
家陣再跌就sh三個月

開市先見真章

應該今晚出晒ER就知會唔會上番11450

驚佢10點鐘又準時碌落去

開市追好唔好

出曬ER應該就見到4位數

最後清貨日

而家J正股風險會低d

真係唔敢賭今晚盤後

賭咩姐，輸硬

各位早晨

玩leap call 就係預到有呢種風險

正股真係跳樓了

校長午安

今晚龍軍出發

我

重新出發

等睇尋日 今日撈貨日， 過兩日叫蠢

開市不問價清契媽
Fsly接飛刀令我對佢失去信心

但喺有啲怕個引擎行到一半死火

又要比熊軍屠

琴日應該入貨先岩

聽日準時put

校長早
今晚夾唔夾

桂宮巴打午安

正股收皮

妖過SPCE

已經差咗成個星期電

馬騮巴打早晨
夾死我

伸懶腰

唔put

錯過靚時機開put 就不要乖乖坐係到 等良機入市

靜心等待

正路 要提防 你知呢排個市點行架喇

琴日開市set market order清倉，再入左堆sqqq uvxy

連登咁多人睇淡
今晚仲唔龍到仆街

早晨

沖涼

有差電同壞車，冇直接關係

哦

騷尼雀巴打早晨

等睇連登仔 all in 撈貨

其實呢個操作冇問題 均線穿曬

有咁易玩就好

溝！！
利申依家4.1@100

到大家被斬倉之時 ， 又係入貨之時

Yeah

就咁計呢到幾多人開緊孖展

然後輸錢

唔put了 收收手先
Put住index先

真
兒燈仔等6000撈貨

今日龍極都追唔到尋日跌個d
然後星期5又再跌過

飛巴今日點睇, 短彈 為跌準備?

哩幾日有冇斬獲

仲有架輪椅

今日輸錢 聽日數錢

咁又唔會6000嘅

等基本佬有信心撈貨先

我就無大家咁醒估 底又撈底

靚貨長倉又另計

一放就跌嫁啦，俾啲信心啦，睇啱市都輸錢就唔好啦

誠哥gel頭圖都無張，仲話想龍市

寧願賺少d都唔好食曬全程

佢搶得nasa份contract我會有啲信心，所以加倉

校長早晨禾挽完了

好明顯個底係25000到，你知我知單眼佬都知，唔過都無用，華爾街想點玩就點玩

尋日尾段 好似要錢唔要貨咁， 歐洲又咁弱。

我就唔入住啦

反正都係長倉股都幾滿下

係差撈同短炒

等

耐心等 啱位都有8-10%回報 最少

急黎仲咩

黑B巴打早晨
返工對沖

仲睇 道

3月個底都係20000 但佢一星期內殺落18000再收返上20000咁解

intel都搶到美軍contract

講真係pins掙完一兩倍，呢排等機會就ok同路人

只能講，仲見到個[size=3]+[/size=2]號

唔準放棄道指

又封城道女邊有運行
下次都係繼續鳩炒saas

呢到好多人 ytd 好低 成日想追每個波幅

Dllm nio勁tsla咁多想點呀
又話fsd 又話大賺
你老母比狗屌呀Elon musk

最慘係走曬d pins call

可能過兩日變手推車

揀啲er 後升嘅股買

睇大家表現就ok

Nok

都好過負數

六合彩唔使次次贏，因為贏一次就乜都夠

咩叫啱位

nok 的故事 教訓，一間公司衰落過

就唔好比多次機會佢黎傷害自己

以後 一律不炒改革股

屌巴咁快Gel定驚唔驚開市插俾人追擊

Pins 都可以再入手不過等大家抄完走晒先

油到位啦喂，put得

一個有力度調整撈 成份股黎炒 都有8% up 一年當你中兩至三次 好和味

成份股係唔可以同大市對流，除非係逆市受益股

佢尋日輸咁多我都想佢贏返少少

可能 好快被人追擊

我食花生

做咩呢啲都坐過夜

油跌到

都啱

琴日跟左大家買pins 今日有咩部署

高位入，諗住坐多日睇下點

鐘聲響起跌市的警號

我有tsm 所以唔intl啦，長遠我覺得intl都有得上。

係大家gel緊頭講龍龍嘅時候，不知不覺間道指落緊山啦

靈車係咪收皮
今晚99.9%又係高開低收

校長早晨

等沉船低賣出去

我都比人夾

Intc*

想入d pton

搞唔掂巴打早晨

其實仲有正數，只喺因為自己細膽

炒股都係啦 渣夠半年都可以唔升 就係你放左之後一星期內起左個double

點解跌咁多

沽定喇

仲以為你係TSM(渣幾年) 個位巴打

小心係好事
我入左契媽揸旗母艦

今日千升啦

每次入post都覺得去左平行世界

Q3 Revenue 跌左7%

校長琴日點

基金連msft 都散水 除非 best 到上天堂

高開低收

我都諗住長渣既 有冇幾年就講唔實

契媽我104走咗
不過就跌咗落另一個地獄度

認真點解硬好硬淡？

炒股不炒市，係靚股都會係大跌市升或硬過你條J

係炒就識追退

今晚追 FSLY，邊度跌低就要邊度起返身！

Alex巴冷靜啲

我開左好多sp姐 無乜正股

今日一彈起碼收番琴晚條數有突

雖然sh派但都認同

反正我空倉，最多賺少左

數字巴

同意

唉，咁今晚插撚硬

識貨巴打
琴日沽MNQ
食返二百點左右

我入左call

...屈

尋日71入左

只買正股

誠哥光架 gel你屎忽

咁都屈

諗住入價先行使

唔識玩option

#3913暗盤低開

學下

3d return 1% j到出汁 gel!

估計下散水理由先：

AAPL：由於全部人等iPhone 12，導致第三季銷售未有大量增。不過，iPhone 12首星期銷量Asia 地區銷量熱烈，但歐美因COVID-19 人地購買力下降。下季增加與同期會相約....

AMZN: 因COVID 19影響，各類別貨品銷售良好，今季銷高於上季指引。不過，考慮到COVID 19帶來的不穩定性，下季指引將在20-60b...

GOOGLE: 廣告收入比預期增加更好，但考慮到COVID 19帶來的不穩定性，將不提供下季指引...

FB: 由少量廣告商取消合作的影響，增加未有預期良好。雖廣告收入上升，但用戶增加同比下降少許...

全部跌打死我啦

賺到一倍profit 先學

年經

有冇ching一齊坐緊pins

學左可以賺一倍profit
但可以100%中伏

又熔

加=長，打錯晒

NQ都插啦

油

物管+B字 已經玩完

蝕profit 冇問題
蝕本金先喺問題
然而依加蝕緊本金

糖衣毒藥 OR 有毒既糖

有睇過下youtube cpm早幾個月回復返正常價 廣告收入應該靚仔可能會炒上

個個跟小西開孖展SH
但係人地西蛇由4月儲貨底一路坐上黎SH
你就8月山頂開孖展SH

die now or I kill you later

屌閪了 又千跌

有 巴打點部署 諗住幾時放

我都蝕左少少

二選一

呢排FANMG google算得多啦，跟住啲財主會答你price in ed

開市起碼放一半 大盤跌到咁

升

前兩日都高開低走，今日低開既話咪有機會反彈

今晚想入半倉sqqq

來熔斷錯對 來熔斷派對

之前買左SNE果位巴打仲有無hold

傷心咗一日

有無人買美團

琴晚跌咁多 今日想開少少2023年call
但總覺得入左變左接飛刀 會中伏

唔好又放fsly入連登大船得唔得

契媽今晚要monster

4年前

龍得

今晚數錢日

連NOK都沉

講緊郭富城，post我阿爺出黎做咩

人地孖幾百隻股
呢度孖爆aapl tsla

屌
今年唔贏真係無天理
屌佢老母

酒呀

Spotify散水

profit咪即係你本金 有咩分別

Double miss

Gel頭

11200 support 仲hold到
今晚最高見11400 聽日繼續跌

受契媽祝福嘅Spotify收皮了

覺得sne份業績應該唔錯 但而家逼近52周高

心理上舒服啲嘛

波巴睇跌到幾多

之前入咗少少，一走即升

Profit +30k變 profit +3k
心理上有幾舒服

普通
我大上大落

女股神

都喺好傷

我會頂唔順

女燈神
買乜跌乜

今晚絕地大反擊

今期條八婆買乜衰乜

唯有諗當去旅行洗左

連群反方舟隊伍第二次召集

有冇反向契媽etf

一路輸 一路上GOOGLE MAP

連郡落契媽船未
呢個女人咁廢
Panic sell佢

呢兩日都開始入肉了

喺處刑

去street map搵IFC

點解D油跌到咁都係升

數字巴加油

nok做乜野

假升囉

早知買eric

可以沽

今晚又熔

升返啦 要追貨啦

今晚應該係逃生門(?)

不過都唔到上次低位 捱埋呢個星期頂硬上

應該要捱兩星期

NOK 暴跌

7點鍾準時棍落

sh 忍手唔溝

屌你老味 份業績樣衰到

我信trump會贏 然後勁快過救濟方案

轉曬用太陽能

今季D財報個個波幅大到痴線

終極一跌
跌定左呢轉就可以入貨了

spot 爆破gogogo
put 左等收錢

托指數出貨 matched

好似唔係好托得掂

美元狂升

今晚短炒青蛙,開市入有賺即走
無理由彈都唔彈下

咩app

好想開市即入

shop

Investing

冇事了！ 上呀

Pins 50 走咗
仲慘過輸錢

CNH still strong

今晚應該都收皮多
繼續空倉

睇下啲youtube片

Shop升番哂尋日跌嗰啲

Shop

Apple 幾時er 話？

$NOK: Nokia reports EPS in-line, misses on revs; lowers FY20 EPS guidance; provides upstate on new strategy (4.05)

Reports Q3 (Sep) earnings of €0.05 per share, in-line with the S&P Capital IQ Consensus of €0.05; revenues fell 6.9% year/year to €5.29 bln vs the €5.41 bln S&P Capital IQ Consensus.

Co issues in-line guidance for FY20, sees EPS of EUR0.20-0.26 vs. €0.24 S&P Capital IQ Consensus.
This is down from prior guidance of EUR0.25 plus or minus 5 cents

你覺得佢升唔到咁多所以咪走左
咁佢升到咁多同你個expectation唔同
咁咪即係啲錢唔係比你賺

歐洲似乎跌穿了
呢排可能入sqqq比較好

6900 XT 同3090 同級只賣USD 999

又假升 呃人架

琴晚盤後入左shop
正 升成$50

Tonight after market

MA200 鐵底

Fatfat

如果破咗

德國DAX30
11,586.45
+25.94+0.22%
英國富時100
5,597.79
+14.99+0.27%
法國CAC40
4,566.51
-4.61-0.10%
歐洲斯托克50
2,956.41
-7.13-0.24%
義大利富時MIB
17,910.50
+12.71+0.07%
西班牙IBEX35
6,410.00
-64.40-0.99%

歐豬唔扮了 開始碌

Shop轉虧為盈

老美一齊碌ok?

尾盤淨係入左正股

歐豬亡國

跌多啲入貨

有冇dji etf 介紹

Shop份財報幾靚仔

會唔會跌到上半年咁

...

無事啦 跌返啦

sqqq

歐洲滅亡？

唉 屌你老母

歐豬全紅了

想入shop, 睇完即刻唔敢入

準備轉燈

警世圖

破多次11200吧

Shopify()第三季度總營收為7.674億美元，同比增長96%;淨利潤1.911億美元，去年同期淨虧損7280萬美元。

原來係咁睇

痴線

有冇果日個美股po 想追番

All in

唔扮了 直接插

渣打英國暴跌

shop原來都幾貴

等拆股

又係咁
7 點開始陰啲陰啲咁跌

ARK Bad Ideas Report 2020

I. Physical Bank Branches
II. Brick and Mortar Retail
III. Linear TV
IV. Freight Rail
V. Traditional Transportation

暴巴用我之前張圖sls

道期先行一步

差唔多係CL左右

可唔可以要可愛版？

想睇嗰陣d人點樣鳩叫

可以預見AMZN會點

其實推得無依家快

好掛住可愛版
睇完好瞓左

屌D CALL 忍到手都好撚痛

Call 左邊隻？

升市先係可愛板

滅啦 正常 唔好扮

Shop 同spot打返個和 spot垃圾er

期貨滾落山

有有清睇好pton 似準備上 又封城 同zm封城雙劍俠

搵誠哥出黎頂住先

滅世了

今晚跌千

OGIG ，ESPO ，arkk買左等於買晒最好啲科技投，不過最後等跌完先買

當化灰

升黎為左插

開盤就會跌返晒

未開就跌啦

GG倒跌

硬好友慘過做雞

今日喺11260沽多張NQ食花生

ym 率先負數

連登仔 頭先gel 咁勁

我就繼續空倉

道指繼續領趺

一陣睇下啲sqqq 咩價錢
gel 得咁開心

我地4點嘅部署今日睇龍龍門表現free fall

又插咩撚野

熔左

ogig定qqq

歐豬又滅國

盤前原來係逃生門

點解咁少人

頭先邊個連登仔吹到話升

pin會唔會上70

OGIG, qqq太雜

尋晚跌咗
仲SH緊
未敢gel

又暴跌

今晚NQ會唔會穿11100

btw咩戲黎

穿埋就好睇
真係十月驚奇

又跌

OGIG買左當買晒nvda, fb, apple果啲
Arkk買左當買晒tsla, se, sq, roku果啲
Espo買左當買晒avti, duyu, huya果啲

剩返嘅錢可以買正股用黎做其他投資

痴線 連登仔 同澳門賭場廢佬買大細一樣

連開細，就覺得開大機率就會越黎越大

未完大選都唔會有太多資金入場

奪命金

奪命金
幾好睇

來吧,特大股災!!!

其實唔太驚奇, 9月跌完之後都唔知升乜
雖然我果時都有買下野同賭下option

espo之前太妹放左

對ogig開始有d興趣
之前見個utuber講過

有無人知幾時轉冬令時間

11月開始

AAPL今晚收市公佈業績想撈底係咪唔好咁早撈住？

thankss

thanks 仲有城大巴都thanks

gel 頭派潛哂水

Delta neutral gang笑看風雲

下星期

大選前點都會有日牛呃人入貨既

賭大細

又跌，想引人入貨？

今日主角：Pinterest

aapl 聽日出ER 都只會繼續妹

er救唔到巨硬

be patient my friend

好在信自己無入住

好消息出貨

財不入急門

咩戲?

冇買，淨係買咗paypal

繼續等道指25000

每日升黎都係為左插

Traditional transportation? 騎馬夠唔夠traditional

Fuckbook可以靠自己爆次嗎

咩年代

仲睇道指

溝d pypl先？

尋晚day low收,有貨應該止蝕咋

盤前$64 放哂 開盤先再諗
但盤前又唔係好多沽，可能跟到snap之前咁
不過冇咁勁勢頭

就轉燈

2012年12月25日，一名中國人聲稱受到《奪命金》的情節啟發下，在香港欲倣效劇情，在停車場等待劫案發生，再現身救人使到受害人對其感恩圖報下，再借錢予他償還賭債。惟他等待兩日均無劫案發生，最終行劫，持玩具槍及發射橡膠子彈，對在該處泊車的律師行劫兩千港元。他於兩日後被警察拘捕，於2013年8月15日在高等法院承認一項搶劫罪，法官於判刑時表明不相信他模仿電影情節而犯案，指他早有預謀，而且他發射橡膠子彈為加刑因素，最終將其判囚8年

完成撚狗市

就係隻牛太假
反而唔覺得係呃入貨
似係堅決地熔

垃圾靈車準備轉燈

死曬

跌撚完未屌你老母

守喪第2日

一講即轉

未 sorry

納dee棍棍有力

既然諗得OGIG呢D, 仲有BUYZ

完啦 又話一日 升一日跌 阿婆都識玩

今晚又可以早d訓了

只要唔係閪冧契媽應該都頂得住

諗住彈高再沽 無了

哇! 龍市呀VIX

今次終於信自己啦
我以為我永遠都見唔到今日

又好

玩完了 先跌到熔曬先

溶撚到

拿 我無做淡

但見到有咁大調整，真係開心

將會有大特價

同疫情一樣， 出去買波鞋有好大拆頭，又唔洗同人爭

要升到幾多先肯停

特價正呀

低開高走

入定多d資金跟機

等陣仲有GDP

Gel得味？

成班傻散疫情少少野就比人震哂倉走...
疫苗搞掂就新牛市gogogo啦

今晚Search下 有無youtuber教 點睇個指數孖展重倉壓力位

死八婆

我都想知

70

ostk yty revenue 升左111%咁撚痴線
向100進發了

Pins走唔走好

宜家d cycle 多得MM 派及 algo 一年有幾轉

Uvxy要500啦

未開市

好業績個市玩panic sell

大家到時撈到底仲 唔fat fat

係咁食浪都幾正

估唔到今次帶領滅世既係 歐豬

各有各正

今晚

特價 or 派錢？

點會估唔到，封城講左幾日啦

MSFT 琴日都就黎忍唔住

三傻又領軍

特價只係另類嘅派錢

唔好諗住捉底，讓機構佬捉先

頂都係

石仔 你先知黎, 我係凡人 點同你比

PINS

個劇本好悶。。 日日都係先升後大跌

真係估你唔到
以為一早封左

我自己揀啲個股琴日仲跌得少過啲index etf
點解要咁整兩個倉

btw 上個PO話某州extend 投票期限
咁係咪即係大選結果要delay?

係

你老母估到自己個仔得中學畢業仲要廿鳩幾歲都唔識番工一定唔會生仔添

石仔空倉又贏

大家只係 中途執雞的過客

個個都想自命撈底高沽

咁遊戲莊家及印股票個班食風？

屌那星，拜登快d認輸算啦

VIX又可以keep到高位多一陣

Yeah well said 所以今晚個個人都會好happy

對上一次業績係咪升爆廠

個市都未跌穿9月低位
Vix就升穿9月個頂

姐有排跌

升返啦冇事啦

唔洗接飛刀 等出返幾枝陽燭先

Ostk monster

ETF就放喺度算啦

要睇大股好先有用既

比空間一陣跌

無錯

db 巴

我地係奶野派 今次奶得少咗好多

都唔係呀
尋日係先跌後溶

飛巴飛巴miss左3月既今次係好機會

今日準備撈貨了

逃生門都冇開過

誰偷了我的雪榚

道期

佢唔係撞正閪市 應該上左天

係

好過不停做C朗

唉屌 miss左ostk
出左幾日針低陽燭

我係你格離

oxy有小小吸引

見到你 幾肥下

有兩種入法
一係就見到支持, 開始妹妹下先開始入
一係就分N注正金字塔式接飛刀咁入
我自己會揀第一種

今晚 又可以大覺訓 等位加貨

唔會再玩

宜家 改革股 能源股 biotech 圖以前好柒嘅 都一律不玩

成個美股取易不取難

道期依個底穿埋 25000見

千跌驚西咩

今晚又跌？

pins點解升成咁

美軍主要供應商=美帝國運股
所以同某堆廢老股一樣, 美帝唔執佢地就唔會執
不過股價就另一回事

呢句野聽左好耐
好友應該撈到成頭血

同一張圖用左幾次唔好以為我唔知

8點半滅國

唔跌多d , 點健康繼續走更遠的跌

對不對

香港人返唔到轉頭

業績姐

飛巴睇淡？ 酒仙

咁依樣我又buy你

啲人唔破產 啲錢點流去其他人到

8半GDP

9點半好友出殯

法國又累事

孖展爆倉提供liquidity

極靚股 其實要偷步撈貨

指數股要避一避先

你唔走，基金佬都走

走咗pins等今晚特價先

別人恐懼

姐係TSLA?

理L得人地破唔破產

又唔係我出手

世界本身係咁黑暗

唔識睇

跌啊 跌多d啊

徒6000

你走得太前

where did u go 徒子

仆街拿, HYG, LQD, JNK唔好跌, 我又要開工

中小型股真係一日都未有起息
都真係唔好諗入市住

停一停諗一諗

近排食生命麵包 可以加雙蛋了

前幾日唔知邊個係到share LQD option flow

台巴知道

隻NET 硬過黑鬼J

小西呢

邊兩隻

唔放便睇片

Nvda arkk?

你賺唔少 洗咩食麵包

上次LQD快過SPY, HYG, JNK見底
就係FED 確認買investment grade bond

Nvda同arkk
睇完即刻想放左佢
又燈我SH list

VOO stronghold
S&P 500喺四幾年太平洋戰爭都升，驚你個廢柴敗登？

彈唔起，仆直啦

入SDOW 有冇SO?

標普玩燈制

GDP爆上

gdp.出未

GDP係咩事

睇黎今次跌得甘過3月 陰跌比跳水更加惡毒

少左

Amd就黎跌到自己止蝕位 但又覺得佢係會有一日爆得返上黎 點簡好？定係斬半算？

thx

U.S. GDP grew 33.1% in the third quarter, vs 32% estimate

升未？

少左理由呃stimulus，千跌

加凍飲

Priced in

唔小心apply 咗margin account, 依加多咗一舊錢用，想問trade 嗰陣有冇得揀唔用margin，用返我戶口啲現金

Price in左
繼續跌

近排day trade tqqq sqqq 發覺睇 3mins macd fast line slope =0 入幾準下

大奇蹟日

根本侵治下美國經濟係v型反彈

少得少過預期
沽!

好似會用你户口d錢先
用晒先用margin

你玩哂啦

Dj future 彈到轉燈

尋晚有表現嘅居然係d 中小型嘅 biotech
不過真係唔多
其他相對好嘅都真係揀唔落手
除非真係對隻野好有信心
但係依家不利消息真係太多
飛刀真係唔可以亂接

你老美

龍友贏了

上個城城block

相信師母 gun!

?

今日高位 聽日低位

改革股 bio tech既不如契G 契W算啦

我見個concept 係你同broker 一人一半，啱啱見到戶口轉咗margin，已經有保證金要求，好驚無啦啦會賣晒我啲貨或者一路俾佢收息

NOK係咪9點財報

而家幾多

傻散走晒，可以升啦

笑死

似曾相識
一陣唔洗幾分鐘就會落返去

終 極 逃 生 門

Ostk 份財報又係靚仔

Amzn應該唔差

biotech 涉及太多r&d 支出高，又唔一定有回報，我就唔會掂 except isrg

fvrr chgg net , pins 升咗就算。

相對掂

大家準備又食多棍

靜啦

兩間公司業務一樣架咩

消化完
繼續落

唔一樣呀 鳩up下姐

宜家 我會dd 契媽d 股

有可能除咗 prnt 其他都唔hold

利好出盡

又一大棍

升咪升囉驚你呀

飛巴有isrg?

完全係頭先期指

個市係咪想借 uncertainty 斬埋市面散戶孖展倉

想入ostk 咩位追好

之前sp 過一輪 比佢爆升咗

MSFT 如果出番兩三日陽燭 係咪可以考慮下

FB/TWTR 邊隻搏得過業績

Tsla今晚跌落400樓下未

收息唔係ETD / CEF好D?

出咗啦一早

fvrr chgg net , pins 本身有貨響手又早買落都ok嘅
無貨就真係唔建議入住
好似有人講起太陽能TAN就算尋日真係彈
唯一睇得上眼真係得隻FSLR
不過突破得都應該無以為繼

以上四隻我都無貨

同暴巴張圖一樣

太陽能 呢d版塊少玩為炒

係咩？！

Pins入左好少貨咋

唔係點會跌到咁

尋日strong hold既又贏

V返沒事了

今日又贏幾多

SH根本就係不敗

升返晒，驚閪

佢對上個次er 我已經買緊 但勁小注到後期係咁升又無加升成倍但都只係贏好小

咁先有得跌

指數好弱既表現 完全唔吸引人開倉

平晒call未

估下今日有幾多波跌幅

pins ostk shop數錢

都未開市 開市先緊張喇

尋日大跌但波期同ES持倉都多左
淡油

我覺得我一put SPY武肺就會消失
我應唔應該拯救地球

彈都唔扮啦

訓教唔理先係致勝關鍵

又跌返

真啊
我都係得10股，本身小注試下

走呀

好多股都到左support位 睇下佢今日仲會唔會打佢落去

搖搖慾墜

睇下30年50年sp500圖就知

我係絲

要幾個月bullish OPTION pain

讀N-V-D-A

侵侵gel完頭 道指由29200 插到26300

有肺炎一半咁勁

and vi di ar

老實我覺得唔差，起碼乾淨過出面食

nok個價好抵玩

其實係nir-van-a

想入但係驚大選前又插多棍

Carr財務咁都升咁少

無獨有偶
今年年頭太陽能炒上之後
大市跟住大跌

佩洛西：美股暴跌或迫使特朗普重啟刺激計劃談判

美國眾議院議長南希-佩洛西在週三美股暴跌後表示，這可能迫使特朗普和共和黨重新回到刺激計劃的談判桌上。佩洛西在一次電視採訪中提醒觀眾，特朗普「非常關心」股市。週三公佈的最一項最新調查顯示，45%的美國選民將缺乏救濟計劃歸咎於特朗普和共和黨，另外40%的人指責民主黨，15%的人説他們不知道。

條閪婆幾時死

有冇人想入SDOW

岩岩跌果下 係唔係殺好友炸

跌左咁耐 琴晚又一支大棍
我又唔信會跌穿琴日個底 咁都穿既話 咪好撚淡

去左溝女

今日如果係磨上落嘅都冇咩水位

以前打機開頭會有把女聲講所以識讀

明知會跌就放左了
睇下星期五定下禮拜開始平均入返

你覺得係又炒到無野炒既時候？

面面買多次TSLA PUT未 雙頂出埋

等依幾日再跌

鳩噏啫

唉有其他緊要嘢理唔撚想煩
唔睇唔知唔問唔理唔登入, 當冇買過, 最多過一年半載就冇事, 又唔係買好多

油價又黎料

今日盤後財報最睇好AMZN

俾返上個月啲profit我

又負數

我覺得點樣都唔會再有三月個種暴跌出現

螞蟻今伏，信國家

Never bet丫驚America

直接買ARK系列就得

成熟左姐 幾靚女

契媽會幫你沽sq買螞蟻

諗多左，但至少未必係依次咁解姐

3070 2分鐘sold out

睇定無死

正常

點解咁大需求？

預期之內

屌呀

又話amd一樣性能又平啲？

Sq monster 升10%

未？

開始覺得要買d大陸股 分散風險

因為要玩MSFT 嘅 flight stimulator 2020

用開N記係好難轉

冬天又lockdown 唔打機做咩

你慢慢單機啦

身體很誠實

啲人lockdown扑嘢係咪應該買安全套公司

屌奶星 Nvda又升

想接貨

AMD 要12月 仲要等下

個個落注都升
自己一落注就drop to zero
Musical chair 嚟

岡本

11200開局

坐左半個月，比我返鄉下得唔得

睇定先入貨呀各位

再地心探險記

龍友死絕未

頂你

好撚傷，有冇祕撈推介

仔定女

說好既千升呢

作決定前記得睇定D

竟然上

俾佢祝福完，今翅仆街鳥

道指好吃力

好多綠色

sony

一陣又熔 連續咁多日開市拉

Pins點玩

好L 難玩...

唔通真係要清倉

Nio monster

最記得星期一二, 頭一個鐘GEL到個頭高一高
之後個個守喪, 包括我

等睇轉燈
不過我都係SH

領軍千跌

香港全球法治指數第5位暴跌至82

SQ又升

完全無力

今日上30

冇事啦升返哂

大爆升

睇定d先

shop搞咩野

Bull trap唔巧追牙

冇力升喎

但篇文唔識打，準備defer

升災

通常11點就黎料

pins gogogo

盤前水哂人上車

NIO守到29.4 可以加注

Fsly

道指好弱

Gel一gel頭先

溝唔溝貨好

45張CALL

點解個po推得咁慢

zm我走晒了 沽壓好勁咁btw pins追得過好似？

仲有82 咁高

有冇巴打入MA

ZM要走 無咩MOMENTENUM

U monster

我有30張 無乜肉食 啲iv縮到閪咁

牛皮熊市?

shopify?????

《新能源汽車產業發展規劃》下星期有消息

EV 股， 鋰電股 無貨可以加
不過支丐股 支那股我唔買的

交易量唔算好高 而家追要即日轉身

屌 張pins call早放左賺少2000

似

Shopify

shop on99
份業績咁都唔收貨

fsly無令大家失望

今晚SP 邊隻好

spot咩事？

Shop咩事

食花生算

估撚到係咁啦 盤前走晒 今晚係咪幻一

bynd有冇底

又跌200點

轉燈lu

加sqqq算

明明綠燈 轉眼變成紅燈

D人係咪撈亂左Shopify同Spotify呀?

黑警個mv
睇到我哭能左

好彩盤前chingchong

11200守唔到 走鬼了

ZM大棍落

做緊trailing賺飯錢

CCL 跳船算

穿埋20MA

無倉打個丁都更持久

垃圾

Aapl好硬咁wo

十分鐘都冇nq就射左

CHGG 會唔會同FSLY 一樣陰跌命運

Pins 直衝上去

mtch 好勁

其實係咪price in緊拜登贏
美股日日跌,支股日日升

SH 價投

升差唔多40% 點解會咁

PINS追唔落手完全

隻zm都痴鳩線 一棍0.8%

回都唔回

頭先我想禁制 BUY

岩岩追末日70C。

屌你老母跌撚完未

呢兩間又仆街 同一日出業績 班盲撚又鳩買鳩沽

BRK其實扣咁多現金有咩用...
200蚊都跌破了

今鋪Nio win

即插

Pins今朝起身63蚊入 都差唔多升咗1成

好硬咁唔上..明明財報但都無鳩用

29出哂所有call 又可以去訓教

無頂

但就咁睇shopify都ok bo

fsly

Same +6立即清晒Nio

Panic sell

自由落地體…

$1.3-1.5個波拉上$2走哂。過左去NIO等位入正股。

TSLA平時又唔見佢咁硬

學呢度d連登仔話齋，price-in咗

OSTK有無人入

嘥氣

冇期望就不會有失望

假升又跌

fsly做乜鳩

無lu，今晚如果上到125，我每人派1皮

Tsla可唔可以生性啲

盤後出喎

我覺我係Spotify蝕錢,D人誤中副車

好爽 終於買中隻 1日升3成既股 雖然買得小

疫情時間冇底 3蚊見

定係PRICE INED 咋

跌到0.3會all in

Fvrr

咁正常會對份財報有希望之後就升嫁嘛

FSLY撈得未!!!!!!!!!!!!

一晚125...
你唔好話300

如果啲錢係閒錢嘅話應該SH 定止蝕

止蝕

Sh

zm好慘wo

爭啲入左sq
好彩

正股 SH

得30股但係都好開心

依家個市咁妹都綠燈1%仲想點

依個禮拜站得夠硬先係真正的成長股

我16

我覆你個陣一個止蝕，兩個SH
所以我建議ALL IN

V得咁直 通常又dur返皮

又買中隻一日跌15%既股

我大貪咗，唔好意思咁122

Option可以點

FSLY無得救了

SH

唉無啦,我地要學做中國啦
毛主席是我們心中的紅太陽,買定小紅巾比個仔啦

問三叔點算好

120就夠了

搵三叔。

唔好意思囉

輸到傻左？

NIO

買反向ETF hedge點睇

廢老股CARR幾硬淨

隻股越妹爆得越有驚喜

溝囉

買一張蝕 就溝兩張遠期
再蝕再溝

我自己玩option就係咁玩

痴線, 好撚多人追PINS未日call

講個笑話，契媽入fsly

好chok

又係呢個講法佢呢幾日跌到咁都真係幾有驚喜

成交量

FSLY撈得未

屌你FSLY之前90買應如何是好

上市到而家無跌過咁濟

fsly地獄棍

跌下跌下就頂唔住

$20 幫手接

20蚊揸到而家, 仲有幾張LEAP CALL喺手

FSLY我屌你老母呀

想入BA
等多幾日先

留名

89買 放係到算

NIO幾時上50

賺錢就契媽
輸錢就臭雞

有咩好買好悶個市

留定名無壞

fsly連郡又要幫人止蝕

呢隻應該要佔倉20 30%打底 having many position 跌市嗰陣都輸得無咁金

收市係升我都已經好驚喜啦

Nio幾勁 我追入左

80都升唔到

屌拿星 張nio 未日call放撚左

88

Fvrr無左心跳

明明今日契媽全家桶仲係綠

125 不過留名

好彩FSLY 之前忍痛 蝕少少走

80溝左一次
尋日71溝左一次
你老尾係咪無底嫁呢隻垃圾

108@50

媽的貢丸amd升得咁少

123夠喇，俾返d錢我

有人大手掛215 1030 PYPL CALL

nio..
tsla..

NIO 又數錢

呢隻我80幾買過
我止蝕派 輸$2即放

122返到家鄉就夠

俾知性美祝福完係咁

zm點算
549入左之前
放定坐？

我返家鄉就算了

好多賭徒

ZM真係好好睇

free fall

Same 見佢企穩左29.4就J左

Trump trump 好叻仔啊

19蚊揸到而家

全線綠係得呢隻垃圾黎m咁

我入咗2股 真係屌老未

跌幾日升1%有撚用

正股慢慢坐都冇所謂啦，疫情有排都未完，係option既驚炸ma

買msft啦
業績好
204 隨時升返230

屌你老母ZM

咁你呢個都啱，我都唔覺得佢會升

AMD

訓下覺重好
如果間公司keep住健康個股價一定上返

JNJ日日陰跌

ZM你都買
抵食棍

msft nvda

妹到2046

個心好似定d
不過都好驚

睇嚟大家都高J咗佢太信佢了

不過無乜量
依隻我set tight SL

Amd 想入了

有無巴打打算夾錢俾麵神put佢

依家總算爆到2% 已經算唔錯啦

年尾再加PS5銷量
遊戲不死 娛樂至上

AMD 爆升$2

我諗住買佢發佈會後會上，點知上左1蚊就深插

Zm衰乜

只有大dodo能救佢了

想加dis 有冇ching join?

sne同我繼續棍上去

我32蚊 都好似渣左好耐 都已經唔記得幾時買 得30股 由得佢妹

50

下星期爆跌返4蚊

啱啱開市半個鐘佢成日都係頭半個鐘上，之後就大插

妖到仆街 人升佢跌 人跌佢升

點解有人掛買2000張 1030 PYPL CALL

袁總跌撚左落山呀

d option 蝕住走 嚇死

有內幕？
有疫苗，唔使再用zoom?

Set個 65入下fsly先

今晚係龍1 定逃生門

今日賺蝕都照清，盤後堆ER好撚恐怖

傻閪地產股都識升

發生咩事

msft 204 長J

次次發佈會後都係插，只係今次插得特別勁

FROG 入市好時機

蟹貨134
想溝

Zm升左咁多，抽返啲資金撈底其他股都好合理呀

其實zoom冇咩好大優勢
到依家我都唔知點解可以爆得咁勁

屌那星 Nvda amd唔鳩俾我接貨

岩先係咪有人笑我盤前gel頭

有呀有呀
-18%照SH
Sh真係必勝

有冇人現價入AAPL

mrna係咪話預備緊派疫苗

突然升得好急
Mandalorian聽日上映

nio 29@250
唔夠錢

Crwd

唔係咁開心阿嘛

支針咁直 一陣...

龍左咁耐竟然跌

溝咗4張同一日

遠期又太貴

NIO睇黎今日30封頂

Aapl必勝

仲未轉燈

Moderna says it's preparing for global launch of Covid vaccine

到頂會唔會比人沽落去

一穿30 直屌50
新tesla

轉咗好耐

唔買爛果

個量差咁啲喎